{"config":{"lang":["en"],"prebuild_index":false,"separator":"[\\s\\-]+"},"docs":[{"location":"","text":"100_Expressions_Fran\u00e7aises_Indispensable","title":"100_Expressions_Fran\u00e7aises_Indispensable"},{"location":"#100_expressions_francaises_indispensable","text":"","title":"100_Expressions_Fran\u00e7aises_Indispensable"},{"location":"2.etre/","text":"Je n'aime pas parler en public. Je suis vraiment mal \u00e0 l'aise quand le regard est tourn\u00e9 vers moi. Depuis qu'il a chang\u00e9 de professeur de math\u00e9matiques, il est compl\u00e8tement largu\u00e9. Il va devoir prendre des cours particuliers. Paul n'a plus une minute \u00e0 lui. Il est d\u00e9bord\u00e9 depuis qu'il a accept\u00e9 de faire des heures suppl\u00e9mentaires \u00e0 l'h\u00f4pital. Quand je suis rentr\u00e9e \u00e0 la maison, il \u00e9tait en train de dormir. Tu es au courant que Julie est enceinte ? Depuis qu'elle est mari\u00e9e, elle est aux anges. Tu peux me pr\u00eater 25 euros ? Je suis dans le rouge ce mois-ci. Parle plus fort ! Tu sais bien que ton grand-p\u00e8re est dur d'oreille. Le r\u00e9veil n'a pas sonn\u00e9. Je vais encore \u00eatre \u00e0 la bourre ! Je suis barbouill\u00e9e depuis tout \u00e0 l'heure. Je crois que c'est \u00e0 cause du sandwich que j'ai mang\u00e9.","title":"2.etre"},{"location":"etre/","text":"","title":"Etre"}]}